{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023801",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3015979",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 영남알프스 MW"
    },
    "text": "宿泊施設は総客室数28室で提供されており、韓国語を含む様々な案内支援言語があります。 宿の中にはデラックス、ビジネス、ツインルームなど様々な客室がございます。 客室内には浴槽がございますが、スパやジェットバスはご利用いただけません。 また、禁煙客室も提供され、ファミリールームとキッズルームは家族が一緒に使用する禁煙客室です。 全客室は2人基準で運営されており、追加人数がいる場合には追加料金が発生します。 追加料金は大人1人当たり1万ウォン、未就学児は1人当たり5千ウォンです。 テラスPKGは、共用ルーフトップテラス利用券に2人用の食器が含まれた商品です。 追加でテラスをご利用の場合は、現場で2万ウォンの追加料金が発生します。 鉄板とバーナーはPKG内に付属します。 6km、Ktx蔚山駅から車で10分の距離に位置しています。 この宿に対する感想を見ると親切な社長ときれいで広い浴室が印象的だという話が多いです。 温泉旅行を楽しむにも最適で、いくつかの客室は修理が必要だという意見もありますが、全般的に満足度の高い宿として知られています。 また、2階建てのスナックバーや食事オプションも人気を集めています。 また、宿泊施設ではセルフスナックバー、コンベンション出張客送迎サービス、出張客洗濯サービス、浴槽、駐車場、バーベキュー、渓谷隣接、電気自動車充電所などをご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数はいくつですか？",
            "answer": "総客室数は28室です。"
        },
        {
            "question": "宿の中にはどんな客室がありますか？",
            "answer": "デラックス、ビジネス、ツインルームなど様々な客室がございます。"
        },
        {
            "question": "客室には浴槽がありますか？",
            "answer": "はい、客室内には浴槽がございます。"
        },
        {
            "question": "スパやジェットバスは利用できますか？",
            "answer": "いいえ、スパやジェットバスはご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "禁煙客室はありますか？",
            "answer": "はい、禁煙客室も提供されています。"
        },
        {
            "question": "ファミリールームとキッズルームは禁煙客室ですか？",
            "answer": "はい、ファミリールームとキッズルームは家族が一緒に使用する禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "全客室は2人基準で運営されており、追加人数がいる場合には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加料金の料金はいくらですか？",
            "answer": "追加料金は大人1人当たり1万ウォン、未就学児は1人当たり5千ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テラスPKGには何が含まれていますか？",
            "answer": "テラスPKGには共用ルーフトップテラス利用券に2人用の食器が含まれています。"
        },
        {
            "question": "テラスの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "追加でテラスをご利用の場合は、現場で2万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "この宿は、KTX蔚山駅から車で10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿の特徴を教えてください。",
            "answer": "この宿に対する感想を見ると親切な社長ときれいで広い浴室が印象的だという話が多いです。温泉旅行を楽しむにも最適で、いくつかの客室は修理が必要だという意見もありますが、全般的に満足度の高い宿として知られています。また、2階建てのスナックバーや食事オプションも人気を集めています。"
        },
        {
            "question": "どんなサービスが利用できますか？",
            "answer": "宿泊施設ではセルフスナックバー、コンベンション出張客送迎サービス、出張客洗濯サービス、浴槽、駐車場、バーベキュー、渓谷隣接、電気自動車充電所などをご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 550
    }
}